今日我發左一個夢

今日係2019年6月23日，我發左一個夢：我係一個普通嘅香港人，一個平凡到冇得再平凡嘅90後，雨傘革命，我好後悔當時冇企出黎反抗。逃犯條例，觸動左我，6月9日，係我第一次企出黎遊行。之後幾乎每一日，我都有參與。點解？或者，係我地年輕人冇野可以輸，因為我地仲喺到奮鬥，我地嘅生涯規劃，只係剛剛開始。又或者，係我地負擔太重，我地肩負住我地嘅未來，同埋下一代嘅未來，我地唔想輸。見到政府一次又一次咁壓榨住香港嘅未來，我發現，原來大家一直擁有嘅嘢，已經慢慢被消失。

103萬人上街，200萬+1人上街，我地用和平嘅方式，向政府展示我地嘅誠意，得到嘅係同「whatsapp對方，對方已讀不回」沒有太大差別嘅回應。集體問責制，一次又一次，如同公式化一樣，一個卸一個，龍門任你擺。集體決定，團隊負責，到頭來，即係唔洗負責。

我係一個勇武派，可能你會問，衝咁前為乜？因為香港係我嘅家，因為我真係好愛香港，我好希望可以喺到暢所欲言，每個人都有唔同嘅諗法，雖然我地立場唔同，但我都會尊重你表達意見嘅權利。運動去到呢一刻，我相信大家都有啲迷惘，但係我真係好希望大家可以堅持落去，各自爬山，不篤灰，不割蓆。

好多腥港人同大陸人，唔明白，唔理解，其實唔需要太介懷。冇享受過自由嘅人，係唔會明白自由嘅可貴，相反，我會覺得佢地好悲哀。
怪，只怪中共做得太徹底，文革，64，一個個嘅未來就咁白白斷送左。

其他嘅既得利益者，收左著數，鋪好後路，要支持逃犯條例，你地有你地選擇嘅自由。人係自私嘅，我明白，我尊重你地。但你地有冇諗過，當言論自由呢樣野從香港被消失，接下來你地只能任人魚肉，因為你地已經失去左發聲嘅空間。到時候，你地向往嘅生活，又會剩低幾多？

當大家話我係所謂嘅暴徒嘅時候，麻煩大家睇睇政府做左啲咩？警察又做左啲咩？我日日被強姦，反抗一下就變左大奸大惡之徒，反而真正嘅暴徒，禍亂香港之人，仲係到逍遙法外啊。

只能趁自己仲可以 盡力維護我地既自由

Thanks